(嚴重警告)拍拖千萬唔好將分手掛係口邊講

第一，傷感情。
第二，低層次，顯得你無風度唔大方。
第三，完全冇意思，贏咗場交，輸咗個家。

好多人拍拖嘅時候都會遇上唔少問題，覺得問題已經解決唔到就話分手。喂，等等先，比我抖抖先得唔得？呢句說話簡直難聽到世界盡頭，比如你個心比人掘咗出黎。
另外可能會以逃避嘅方式去解決問題，例如玩missing、拖時間遲覆等等。(喺自以爲可以解決到問題) 「逃避唔係一個好嘅解決方法」應該要改成「逃避直頭唔係一個解決方法」。就算你點樣去逃避，到頭來個問題一樣會繼續擺咗喺度，啲問題放係度喺唔會自動波爆個解決方案出黎，點都係由兩個人去傾掂。其實唔洗下下嘈親交都用分手就話可以解決問題，之後講一大輪bullshit話有問題唔Q夾。若然你覺得拉据咁辛苦，不如試試同對方溝通。講緊嘅溝通唔喺話你肯應對方機就等於溝通喎，喺講緊從溝通之中大家得出有啲咩共識。

教埋點樣達至雙贏，識落台。識就乜柒都掂。學下點樣互相尊重，大家都係人，係有hard feeling。

Up完 阻大家咁多時間唔好意思

其實唔識尊重人嘅話點都係會俾人拋棄
講分手只係其中一句唔識尊重人嘅說話
無論男女都係

成個細路咁。。。
如果另一半 我會立答應佢